{
    "question": "buatkan puisi tentang \"Covid-19 merusak segalanya\".Bantu aku semoga ilmunya bermanfaat yang membantu aku\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\n</p><p>Kapankah Berakhir\n</p><p>\n</p><p>Sudah lebih dari satu tahun\n</p><p>Virus datang dan tak kunjung pergi\n</p><p>Tak ada yang bisa kulakukan\n</p><p>Hanya diam di rumah sendiri\n</p><p>\n</p><p>Kapankah pandemi berakhir\n</p><p>Aku sudah tak sabar\n</p><p>Pergi bersama teman-teman\n</p><p>Lalu piknik di taman</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "3-perhatikan-ciri-ciri-kenampakan-alam-berikut-ini-1-tinggi-d-135",
            "question": "3. Perhatikan ciri-ciri kenampakan alam berikut ini,    (1) Tinggi dataran di atas 600 m dari permukaan laut\r\n(II) Merupakan batas antara daratan dan lautan\r\n(III) Tinggi dataran di bawah 600 m dari permukaan laut\r\n(IV) Air yang dikelilingi oleh dataran\r\n(V) Daerahnya mendatar dan hamparan luas\r\nCiri-ciri kenampakan alam berupa dataran rendah yang tepat pada nomer ...\r\nA. (I) dan (IT)\r\nB. (III) dan (V)\r\nC. (II) dan (III)\r\nD. (IV) dan (V)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maaf </u></em></strong><strong><em><u>Kalau </u></em></strong><strong><em><u>Salah </u></em></strong><strong><em><u>Dan </u></em></strong><strong><em><u>Semoga </u></em></strong><strong><em><u>Membantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><em>Y</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em><em> </em><em>B</em><em>.</em><em> </em><em>(</em><em>I</em><em>I</em><em>I</em><em>)</em><em> </em><em>d</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>(</em><em>V</em><em>)</em><em> </em><em>m</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>k</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>u</em><em> </em><em>s</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em><em> </em><em></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mosipenggunaan-jejaring-sosial-facebooktwitter-dan-instagramm-219",
            "question": "Mosi:penggunaan jejaring sosial (Facebook,Twitter dan Instagram)memiliki kecenderungan berbahasa Indonesia dengan buruk,baik lisan maupun tulisan.    Tuliskan pendapat tim afirmasi,oposisi dan netral yang sesuai dengan mosi diatas.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>uahddmnjskqkldknanajs</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jajdkksoqooskjnbbggbbnmnjbsksld</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tim afirmasi memilih perdebatan karna bahasa yang di gunakan media sosial bukan bahasa baku</p><p></p><p>oposisi berpendapat memang menggunakan bahasa Indonesia lebih bisa di pahami dari pada bahasa sehari-hari tapi bahasa yang di gunakan mereka di media sosial lebih mengena kepada pengguna media sosial tersebut</p><p></p><p>netral itu posisi di mana kata2 yang di gunakan di media sosial sah-sah saja karena terkadang apa yang mereka tulis tidak bermaksud menyebutkan secara langsung siapa yang dituju jadi dialihkan kepada benda dll</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-apa-yang-di-maksud-denggan-geografi-255",
            "question": "1. apa yang di maksud denggan Geografi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Pertanyaan :</p><p>apa yang di maksud dengan Geografi ?</p><p>--------------------------------------------------------------------</p><p>Jawaban &amp; Penjelasan :</p><p>\u21aa\ufe0f Geografi adalah ilmu yang mempelajari fenomena geosfer, serta persamaan dan pebedaan setiap fenomena geosfer di berbagai wilayah. Geografi juga mempelajari hubungan timbal balik antara gejala-gejala dan peristiwa-peristiwa yang terjadi di permukaan bumi melalui pendekatan keruangan, ekologi dan kewilayahan \u21a9\ufe0f</p><p>--------------------------------------------------------------------</p><p></p><p>#SemogaBermanfaat</p><p>#MaapKalauSalah</p><p></p><p>@akihiko881</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-tradisi-palembang-pakaian-gede-sering-digunakan-pada-saat-p-970",
            "question": "Dalam tradisi Palembang pakaian gede sering digunakan pada saat pernikahan,kata tradisi menurut K B B I berarti?    a.sikap dan perilaku\r\nb.adat kebiasaan turun menurun\r\nc.perayaan dalam tradisi\r\nd.anggapan tentang nilai kebaikan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. adat kebiasaan turun temurun</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dari-bacaan-diatas-pak-budi-dan-keluarganya-melakukan-isolasi-man-900",
            "question": "Dari bacaan diatas pak Budi dan keluarganya melakukan isolasi mandiri selama\u2026\u2026\u2026..hari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bacaanya mana? </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ya....... </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-usaha-yang-kegiatannya-memberikan-pelayanan-kepada-masyarakat-210",
            "question": "18. Usaha yang kegiatannya memberikan pelayanan kepada masyarakat lain sesuai dengan    kebutuhannya disebut\r\nA jasa\r\nC industri\r\nB. agraris\r\nD. ekstraktif\r\n\r\nMohon dijawab secepatnya\r\nkarna besok dikumpul;)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.jasa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Usaha yang kegiatannya memberikan pelayanan kepada masyarakat lain sesuai dengan kebutuhannya disebut <br>A. jasa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-hal-hal-yang-harus-diperhatikan-dalam-bersilahturahmi-156",
            "question": "Sebutkan hal-hal yang harus diperhatikan dalam bersilahturahmi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hal hal yang harus diperhatikan dalam bersilaturahmi, contohnya:</p><p>\u2022memberitahu bahwa akan datang</p><p>\u2022membawa buah tangan</p><p>\u2022hindari bergosip</p><p>\u2022merendah diri</p><p>\u2022tatakrama saat bertamu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-tuliskan-unsur-unsur-struktur-karya-ilmiahkan-pengertian-ka-515",
            "question": "Tulis tuliskan unsur-unsur struktur karya ilmiahkan pengertian karya ilmiah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.halaman judul</p><p>2.halaman pengesahan</p><p>3.halaman persembahan</p><p>4.kata pengantar</p><p>5.abstrak</p><p>6.daftar isi</p><p>7.pendahuluan</p><p>8.landasan teori</p><p>9.pembahasan</p><p>10.simpulan</p><p>11.daftar pusaka</p><p></p><p>Maaf jika salah..</p><p></p><p></p><p></p><p>douwdek0 dan 36 orang menganggap jawaban ini membantu</p><p></p><p>TERIMA KASIH </p><p>18</p><p>3,3</p><p>(18 pilih)</p><p></p><p>Masuk untuk menambahkan komentar</p><p>Ada pertanyaan lain?</p><p></p><p>CARI JAWABAN LAINNYA</p><p></p><p>TANYAKAN PERTANYAANMU</p><p>Pertanyaan baru di B. Indonesia</p><p>1. Sebutkan 1 Kongjungsi masing-masing dari teks ulasan: a. Kongjungsi Kausalitas b. Kongjungsi temporal 2. Buatlah kalimat dari jawaban no 1!</p><p>Petani selalu memperhatikan kondisi alam ketika akan melakukan kegiatan seperti pada gambar di samping. Hal itu bertujuan agar hasil tanam akan sesuai \u2026</p><p>Bacalah kutipan cerpen berikut !Kami kembali berjalan pulang. Kondisiku sudah sepenuhnya normal. Tak ku sangka, dalam keadaan kritis ternyata kami tel \u2026</p><p>1. Jelaskan yang dimaksud teks ulasan.2. Tuliskan tiga contoh karya yang dapat diulas.3. Tuliskan ciri-ciri teks ulasan.4. Jelaskan yang dimaksud deng \u2026</p><p>Buatlah satu paragrap yang didalamnya menggunakan kalimat berita, kalimat tanya dan kalimat perintah</p><p>Perhatikan deretan kalimat berikut ini!1. Siapa yang tidak ingin mend Kamu menginginkan \u2026</p><p>What structure inspires Tokyo Tower construction</p><p>Novel perahu kertas karya dewi lestari, yang akrab dipanggil dee, memberikan banyak pandangan hidup untuk menerima kenyataan dan pengorbanan.ditangan \u2026</p><p>Canoopenilaian akhir tahunbahasa indonesia kelas 5tahun ajaran 2</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Pengertian Karya Ilmiah</p><p></p><p>Karya ilmiah adalah karya tulis dengan prinsip-prinsip ilmuan, berdasarkan data dan fakta (observasi, eksperimen, dan kajian pustaka).</p><p></p><p>Karya ilmiah merupakan salah satu jenis karya tulis yang berisi informasi, informasi di dalamnya didapat oleh peneliti melalui penelitian dan pengamatan</p><p></p><p>unsur-unsur karya ilmiah</p><p>- pendahuluan</p><p>- isi</p><p>- Penutup</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-dimaksud-gaya-penampilan-862",
            "question": "Apa yg dimaksud gaya penampilan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bentuk citra dari diri seseorang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-arti-manfaat-524",
            "question": "Apa arti manfaat. ???\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut KBBI <strong>M</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>f</strong><strong>a</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>g</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>f</strong><strong>a</strong><strong>e</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>manfaat adalah berfaedah bermakna,berguna , berkhasiat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}